{
  "null": "无",
  "User Name": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Operation Management Platform": "运维管理平台",
  "Login": "登录",
  "User name could not be empty!": "用户名不能为空!",
  "Password could not be empty!": "密码不能为空!",
  "Resource usage": "资源使用率",
  "VMs": "云主机",
  "PMs": "物理机",
  "Clusters": "集群",
  "Volumes": "云硬盘",
  "num": "个",
  "Memory": "内存",
  "Hosts topology": "主机拓扑图",
  "Latest message": "最新消息",
  "more": "更多",
  "Username and password are not match!": "用户名和密码不匹配!",
  "Failed to submit user data!": "提交数据失败!",
  "Server error!": "服务器端出现故障，请重试!",
  "Cancel": "取消",
  "Instances": "云主机",
  "Imported": "导入",
  "Soft-deleted": "回收站",
  "Name": "名称",
  "FixedIP": "内网IP",
  "FloatingIP": "外网IP",
  "public_network": "外网",
  "Host": "计算节点",
  "Project": "项目",
  "User": "用户",
  "Status": "状态",
  "Overview": "概览",
  "Log": "日志",
  "Console": "控制台",
  "Monitor": "监控",
  "VNC Console": "控制台",
  "Delete": "删除",
  "More Action": "更多操作",
  "Refresh": "刷新",
  "ACTIVE": "正常",
  "INACTIVE": "失效",
  "SHUTOFF": "关闭",
  "ERROR": "错误",
  "BUILD": "创建中",
  "DELETED": "已删除",
  "deleted": "已删除",
  "Reboot": "重启",
  "HARD_REBOOT": "重启",
  "Power On": "开机",
  "Power Off": "关机",
  "Suspend": "休眠",
  "Wakeup": "唤醒",
  "Snapshot": "备份",
  "Resize": "调整配置",
  "Migrate": "迁移",
  "Attach IP": "绑定IP",
  "Untach IP": "释放IP",
  "Attach Volume": "挂载云硬盘",
  "Untach Volume": "卸载云硬盘",
  "Edit": "编辑",
  "Actions": "操作",
  "Detail Info": "详情",
  "Flavor Info": "配置信息",
  "Volume": "云硬盘",
  "Not attach": "未挂载",
  "Size(GB)": "大小(GB)",
  "Type": "类型",
  "Attach To": "挂载主机",
  "in-use": "正在使用",
  "available": "可用",
  "Volume Detail": "云硬盘详情",
  "Size": "大小",
  "Free Size": "剩余容量",
  "Total Size": "总容量",
  "Peak IOPS": "峰值IOPS",
  "Unnamed": "未命名",
  "Created": "创建时间",
  "Attach Instance": "挂载主机",
  "Instance Name": "主机名称",
  "Not attached to any instances": "未挂载到任何主机",
  "Attach at": "挂载点",
  "creating": "创建中",
  "error_deleting": "错误删除中",
  "deleting": "删除中",
  "soft-deleting": "删除中",
  "attaching": "挂载云硬盘",
  "detaching": "卸载云硬盘",
  "downloading": "下载中",
  " has attached to instance ": "已挂载到主机",
  "Successfully delete volume: ": "删除云硬盘成功: ",
  "None": "无",
  "Are you sure to ": "您确认要",
  "delete": "删除",
  "volumes": "云硬盘",
  "Flavor": "规格",
  "Instance": "云主机",
  "System": "系统面板",
  "Create": "创建",
  "Volume Type": "云硬盘类型",
  "Create volume type": "创建云硬盘类型",
  "Save": "保存",
  " volume type": "云硬盘类型",
  "volume_type": "云硬盘类型",
  "Delete": "删除",
  "Successfully create volume type: ": "创建云硬盘类型成功: ",
  "Successfully delete volume type: ": "删除云硬盘类型成功: ",
  "Failed to create volume type: ": "创建云硬盘类型失败: ",
  "Admin": "管理员",
  "super_admin": "超级管理员",
  "user_admin": "用户管理员",
  "resource_admin": "资源管理员",
  "normal_user": "普通用户",
  "Select image": "选择镜像",
  "Select flavor": "选择配置",
  "Select network": "选择网络",
  "Basic info": "基本信息",
  "Previous": "上一步",
  "Next": "下一步",
  "Image": "镜像",
  "Network": "网络",
  "Number": "个数",
  "Num": "个",
  "Security group": "安全组",
  "Credentials": "登录方式",
  "Username": "用户名",
  "Secret key": "密钥",
  "Keypair": "密钥",
  "Advanced Options": "高级选项",
  "Custom script": "自定义脚本",
  "Only admin users are allowed to login!": "权限不足，无法登陆",
  "User Manage": "用户管理",
  "Projects": "项目",
  "Images": "镜像",
  "Network": "网络",
  "Internal Network": "内网",
  "Public Network": "外网",
  "Resource Pool": "资源池",
  "System Alarm": "系统告警",
  "Cluster": "集群",
  "Compute Node": "计算节点",
  "Storage Node": "存储节点",
  "Alarm Rule": "告警规则",
  "Alarm Log": "告警日志",
  "System Manage": "系统管理",
  "Strategy": "策略",
  "System Info": "系统信息",
  "Workflow": "工作流",
  "Apply Process": "申请处理",
  "Apply Setting": "申请设置",
  "Feedback": "意见反馈",
  "Deploy": "部署",
  "Deploy Config": "部署配置",
  "Deploy Log": "部署日志",
  "Stat & Reports": "统计和报表",
  "Statistic": "统计",
  "User Setting": "个人设置",
  "Project Description": "项目描述",
  "Change Password": "修改密码",
  "Current Password": "原密码",
  "New Password": "新密码",
  "Confirm New Password": "确认新密码",
  "Modify Password": "修改密码",
  "User Info": "用户信息",
  "Project list": "项目列表",
  "Select project": "选择项目",
  "Admin view": "管理视图",
  "Project view": "项目视图",
  "Latest Alarm": "最新告警",
  " y latter": "年后",
  " s latter": "秒后",
  " min latter": "分钟后",
  " h latter": "小时后",
  "tomorrow": "明天",
  " d latter": "天后",
  " w latter": "周后",
  " m latter": "月后",
  " y ago": "年前",
  " s ago": "秒前",
  " min ago": "分钟前",
  " h ago": "小时前",
  "Yesterday": "昨天",
  " d ago": "天前",
  " w ago": "周前",
  " m ago": "月前",
  " y ago": "年前",
  "Alarm": "告警",
  "No workflow messages": "暂无流程消息",
  "No alarm notifications": "暂无告警通知",
  "No compute nodes": "暂无计算节点资源使用",
  "RAM": "内存",
  "Disk": "硬盘",
  "Hard Reboot": "强制重启",
  "VERIFY_RESIZE": "检测配置调整",
  "RAM (GB)": "内存 (GB)",
  "RAM (MB)": "内存 (MB)",
  "rebooting": "正在重启",
  "rebooting_hard": "正在重启",
  "REBOOTING": "正在重启",
  "REBOOT": "正在重启",
  "powering-on": "正在开机",
  "powering-off": "正在关机",
  "In Suspend": "正在休眠",
  "In wake up": "正在唤醒",
  "Restore": "还原",
  "SUSPENDED": "休眠",
  "suspending": "正在休眠",
  "resuming": "正在唤醒",
  "January": "一月",
  "February": "二月",
  "March": "三月",
  "April": "四月",
  "May": "五月",
  "June": "六月",
  "July": "七月",
  "August": "八月",
  "September": "九月",
  "October": "十月",
  "November": "十一月",
  "December": "十二月",
  "Jan": "一月",
  "Feb": "二月",
  "Mar": "三月",
  "Apr": "四月",
  "May": "五月",
  "Jun": "六月",
  "Jul": "七月",
  "Aug": "八月",
  "Sep": "九月",
  "Oct": "十月",
  "Nov": "十一月",
  "Dec": "十二月",
  "Sunday": "周日",
  "Monday": "周一",
  "Tuesday": "周二",
  "Wednesday": "周三",
  "Thursday": "周四",
  "Friday": "周五",
  "Saturday": "周六",
  "Real Time": "实时",
  "Latest hour": "近一小时",
  "Latest day": "近一天",
  "Latest week": "近一周",
  "Latest month": "近一月",
  "CPU Util": "CPU利用率",
  "Memory Util": "内存利用率",
  "Disk Util": "磁盘利用率",
  "Network Usage": "网络利用率",
  "Disk Read Rate": "磁盘读速率",
  "Disk Write Rate": "磁盘写速率",
  "Network Incoming Rate": "网络输入速率",
  "Network Outgoing Rate": "网络输出速率",
  "No Data": "无",
  "Create Snapshot": "创建备份",
  "Snapshot Name": "备份名称",
  "Destination Host": "目标主机",
  "Open console in new window": "在新窗口中打开控制台",
  "Quota summary": "配额使用率",
  "Instance": "云主机个数",
  "Memory capacity": "内存容量",
  "Volume capacity": "云硬盘容量",
  "Public IP": "外网IP",
  "Operation log": "操作日志",
  "Public network": "外网",
  "Security group": "安全组",
  "Key pair": "密钥对",
  "Security group rule": "安全组规则",
  "Volume snapshot": "云硬盘备份",
  "volume snapshot": "云硬盘备份",
  "Recent log": "最近操作",
  "Unlimited": "无限制",
  "Operation": "操作",
  "Creat at": "创建时间",
  "Operation logs": "操作日志",
  "Flavor never changed!": "没有更换新的规格",
  "Failed to create specified flavor with ": "创建新的规格数据失败: ",
  "CPU(Core)": "CPU(核)",
  "Ram(GB)": "内存(GB)",
  "Disk(GB)": "硬盘(GB)",
  "Custom root disk": "自定义硬盘",
  "Use default": "使用默认硬盘",
  "Default": "默认",
  "Compre with old": "新旧配置对比",
  "Quota usage": "配额使用情况",
  "New flavor": "新配置",
  "Old flavor": "旧配置",
  "RESIZE": "调整配置中...",
  "Configuration": "配置",
  "Create Instance": "创建云主机",
  "Boot source": "启动源",
  "Filters": "过滤条件",
  "Public": "共享",
  "Private": "私有",
  "Boot volume": "启动盘",
  "Admin pass": "管理员密码",
  "Basic network": "基础网络",
  "No key pair available": "没有可用密钥",
  "Cannot be empty.": "该项不能为空!",
  "Must be IPv4.": "请输入IPv4格式!",
  "Must be IPv6.": "请输入IPv6格式!",
  "Must be an IP address.": "请输入IP地址格式!",
  "Must be cidr.": "必须是CIDR格式",
  "Must be an integer between 1 and 65535.": "必须为1-65535之间的整数",
  "Length shoud be longer than ": "输入长度必须大于",
  "Length shoud be shorter than ": "输入长度必须小于",
  "Delete volume when delete instance": "删除云主机时删除启动盘?",
  "Instance": "云主机",
  "Description": "描述",
  "Enabled": "已启用",
  "Disabled": "已禁用",
  "Member": "成员",
  "Quota": "配额",
  "Create Project": "创建项目",
  "Enable": "启用",
  "Disable": "禁用",
  "Project Info": "项目信息",
  "Member Manage": "成员管理",
  "Quota Manage": "配额管理",
  "User List": "用户列表",
  "Project Member": "项目成员",
  "CPU Cores": "CPU个数",
  "Instance Counts": "云主机个数",
  "Volume Counts": "云硬盘个数",
  "Volume Capacity": "云硬盘容量",
  "Ram": "内存",
  "Floating IPs": "外网IP",
  "Key Pairs": "密钥",
  "Security Groups": "安全组",
  "Volume Snapshots": "云备份",
  "Show Advance Options": "显示高级选项",
  "Hide Advance Options": "隐藏高级选项",
  "Success to update quota!": "更新配额成功!",
  "Current system available resources": "系统当前可用资源统计",
  "Free CPU": "可用CPU个数",
  "Free RAM": "可用内存",
  "Free Disk": "可用云硬盘容量",
  "Free Floating IPs": "可用外网IP",
  "When allocate quota, please according to the resource usage of current system.": "请根据系统当前资源量分配项目配额。",
  "E-Mail": "邮箱",
  "E-Mail Address": "邮箱地址",
  "Create User": "新建用户",
  "Users": "用户",
  "Success delete user: ": "删除用户成功:",
  "Success create user: ": "创建用户成功:",
  "Email format error.": "邮箱格式错误",
  "Success create project!": "创建项目成功！",
  "Success update project!": "更新项目成功！",
  "Success update user!": "更新用户成功！",
  "No available user": "无可用用户",
  "No project members": "无项目成员",
  "Primary Project": "主项目",
  "From here you can create a new project to organize users.": "您可以在这里建立新项目以便管理用户",
  "From this step you can assgin member for new project.": "您可以在这一步为新项目分配成员。",
  "Length must between 4 and 20.": "该选项长度需在4到20之间。",
  "Length must between 5 and 20.": "该选项长度需在5到20之间。",
  "Length must between 10 and 40.": "该选项长度需在10到40之间。",
  "From here you can create a new user and assign them to a project.": "您可以在这里新建一个用户并將其分配到指定的项目中.",
  "Length must between ": "该选项长度必须在",
  " among.": "之间",
  "The two passwords you typed do not match.": "两次输入的密码不一致",
  "Failed to update quota!": "更新配额失败！",
  "Field to get current user info.": "获取当前用户信息失败！",
  "Field to logout, try again later!": "退出失败，请稍后重试！",
  "Hypervisor Type": "虚拟化管理程序",
  "Shared Storage": "共享存储",
  "Compute Nodes": "计算节点数",
  "Create Cluster": "创建集群",
  "Cluster Info": "集群信息",
  "Choise Compute Nodes": "选择计算节点",
  "Empty volume": "空白盘",
  "Create Volume": "创建云硬盘",
  "Public IP address": "外网IP地址",
  "Server": "主机",
  "Reallocate": "释放IP",
  "Inner Ip address": "内网IP地址",
  "IP pool": "IP 池",
  "Fingerprint": "指纹",
  "Public key": "公钥",
  "Create keypair": "创建密钥",
  "Create security group": "创建安全组",
  "Allocate": "分配IP",
  "allocate": "分配",
  "Allocate floating ip": "分配外网IP",
  "No available": "没有可用的",
  "Bind IP": "绑定外网IP",
  "Unbind IP": "解除IP绑定",
  "Detach Volume": "卸载云硬盘",
  "Must be a number.": "必须为数字",
  "Must be a number and two decimal places at most.": "必须为数字且最多两位小数",
  "No enough instances quota": "云主机配额不足",
  "No available volumes": "没有可用的云硬盘",
  "Failed to detach volume": "卸载云硬盘失败",
  "Failed to attach volume": "挂载云硬盘失败",
  "No available floating ip": "没有可用的外网IP",
  "No available fixed ip": "没有可用的内网IP",
  "Add": "添加",
  "Protocol": "协议",
  "Port": "端口",
  "IP range": "IP范围",
  "Format": "格式",
  "Create Image": "创建镜像",
  "Successfully delete image: ": "删除镜像成功: ",
  "active": "正常",
  "Other info": "其它信息",
  "Web link": "网络链接",
  "Image source": "镜像来源",
  "OS type": "系统类型",
  "Image url": "镜像URL",
  "Is public": "是否共享",
  "Image Volume": "镜像盘",
  "System Volume": "系统盘",
  "Data Volume": "数据盘",
  "System Volume Backup": "系统盘备份",
  "Data Volume Backup": "数据盘备份",
  "Performance Type": "性能类型",
  "Min ram(GB)": "最小内存(GB)",
  "Min disk(GB)": "最小硬盘(GB)",
  "Min ram": "最小内存",
  "Min disk": "最小硬盘",
  "Must be url": "请输入URL格式",
  "queued": "等待创建",
  "Disk format": "硬盘格式",
  "Container format": "容器格式",
  "Image Detail": "镜像详情",
  "saving": "正在保存",
  "Hide import public key": "隐藏导入公钥",
  "Import public key": "导入公钥",
  "Failed to create security group.": "创建安全组失败",
  "Successfully delete security group: ": "删除安全组成功: ",
  "Port range": "端口范围",
  "Must be range between -1-255.": "必须是-1-255之间的数字",
  "Must be range between 1-65535.": "必须是1-65535之间的数字",
  "Must be cidr format.": "必须是CIDR格式, 如192.168.0.1/24",
  "Failed to add rule": "添加规则失败",
  "Failed to create keypair.": "创建密钥失败",
  "Successfully delete secret key: ": "删除密钥成功: ",
  "Volume size is shorter than image size": "硬盘容量小于镜像需要的最小值",
  "Volume size should be less than": "硬盘规格必须小于",
  "Failed to allocate floating ip.": "分配外网IP失败",
  "No ip pool avaliable.": "没有可用IP池",
  "Failed to create server": "创建云主机失败",
  "security group rule": "安全组规则",
  "Unbind Ip": "解除IP绑定",
  "Floating Ip": "外网IP",
  "Must and only consist with special character, alphabet, number": "密码须由字母数字和特殊符组成",
  "Failed to create image.": "创建镜像失败",
  "Bind Ip": "绑定IP",
  "Internal Ip": "内网IP",
  "Local": "本地",
  "Storage": "存储",
  "Normal": "正常",
  "Warning": "告警",
  "Health Status": "健康状况",
  "Usage Ratio": "使用比例",
  "Used ": "已使用",
  "Total ": "总共",
  "Node Status": "节点状态",
  "Storage Topology": "存储拓扑",
  "Storage Resource Pool": "存储资源池",
  "Write Rate": "写速率",
  "Read Rate": "读速率",
  "Operations Rate": "每秒操作数",
  "Host IP": "主机IP",
  "Running VMs": "云主机",
  "Resource Info": "资源详情",
  "Instances Counts": "云主机数",
  "CPU Counts": "CPU总数",
  "CPU Used": "已用CPU数",
  "Mem Counts": "内存总量",
  "Mem Used": "已用内存量",
  "Disk Counts": "硬盘总量",
  "Disk Used": "已用硬盘量",
  "CPU Info": "CPU详情",
  "Vendor": "生产商",
  "Arch": "架构",
  "Model": "模式",
  "Cores": "核心数",
  "Sockets": "插槽数",
  "Threads": "线程数",
  "Failed get compute node info!": "获取节点数据失败！",
  "Choose Compute Nodes": "选择计算节点",
  "Computes List": "可选计算节点",
  "Selected Computes": "已选计算节点",
  "Update": "更新",
  "Topology": "拓扑结构",
  "Hypervisor Version": "虚拟化管理程序版本",
  "Resource Info": "资源详情",
  "Instances Counts": "云主机个数",
  "CPU Counts": "CPU总数",
  "CPU Used": "已使用CPU数",
  "Mem Counts": "内存总量",
  "Mem Used": "已使用内存量",
  "No Available Computes": "无可用计算节点",
  "No Selected": "未选择",
  "Success create cluster!": "创建集群成功！",
  "Failed create cluster.": "创建集群失败！",
  "Success update cluster nodes!": "更新集群成功！",
  "Failed update cluster!": "更新集群失败！",
  "Success to delete cluster:": "删除集群成功: ",
  "Error at delete clsuter:": "删除集群失败: ",
  "Choose Host": "选择计算节点",
  "Falied update cluster!": "更新集群失败！",
  "Success update cluster!": "更新集群成功！",
  "action": "操作",
  "Successfully reallocate floating ip: ": "释放外网IP成功: ",
  "Create network": "创建网络",
  "Failed to create network.": "创建网络失败",
  "IP version": "IP 版本",
  "Address": "地址",
  "Bridge": "网桥",
  "Internal network": "内网",
  "Gateway": "网关",
  "Created At": "创建时间",
  "Failed to create floating ip pool.": "创建外网IP池失败",
  "Create floating ip pool": "创建外网IP池",
  "Allocated": "已分配",
  "Total": "总数",
  "Interface": "接口",
  "Successfully delete floating ip pool: ": "删除外网IP池成功: ",
  "Service": "服务",
  "Region": "区域",
  "System info": "系统信息",
  "Floating IP pool": "外网IP池",
  "Global config": "全局配置",
  "Deploy config": "配置",
  "Network config": "网络配置",
  "Manage network": "管理网络",
  "Hypervisor type": "虚拟化管理程序",
  "Storage type": "存储类型",
  "Network type": "网络模式",
  "Download": "下载",
  "No resource available.": "没有可用的资源.",
  "No resource available, ": "没有可用的资源.",
  "Meter Item": "监控对象",
  "Statistic Type": "统计方式",
  "Comparison Operator": "比较方式",
  "Threshold": "阈值",
  "Average": "平均值",
  "Max": "最大值",
  "Min": "最小值",
  "Create Alarm Rule": "创建告警规则",
  "Alarm Rule Name": "告警规则名称",
  "Success create alarm rule: ": "创建告警规则成功：",
  "Failed create alarm rule: ": "创建告警规则失败：",
  "Success delete alarm rule: ": "删除告警规则成功:",
  "Failed delete alarm rule: ": "删除告警规则失败：",
  "Success update alarm rule: ": "更新告警规则成功：",
  "Failed update alarm rule: ": "更新告警规则失败: ",
  "Failed to list alarm rules!": "获取告警规则列表失败！",
  "Failed to get alarm rule!": "获取告警规则失败！",
  "Equal": "等于",
  "Greater-than": "大于",
  "Less-than": "小于",
  "Less-than or Equal": "小于等于",
  "Greater-than or Equal": "大于等于",
  "Pending": "待审批",
  "Error": "出错的",
  "Reviewed": "已审批",
  "Approve": "审批",
  "Apply Type": "申请类型",
  "Apply Content": "申请内容",
  "Project Name": "项目名称",
  "Create At": "创建时间",
  "Failed to get applys!": "获取申请失败！",
  "Success approve apply: ": "审批申请成功：",
  "Success approve apply!": "审批申请成功",
  "Failed approve apply: ": "审批申请失败：",
  "Success delete apply!": "删除申请成功!",
  "Success reject apply: ": "拒绝申请成功：",
  "Failed reject apply: ": "拒绝申请失败：",
  "Reason of reject": "拒绝原因",
  "Reject Apply": "拒绝申请",
  "Choose Cluster": "选择集群",
  "Available Cluster": "可用集群",
  "Reject": "拒绝",
  "Object Type": "对象类型",
  "Relative Resource": "相关对象",
  "Log Type": "日志类型",
  "Triggered At": "发生时间",
  "Mark as Read": "标记为已读",
  "Alarm Occur": "告警产生",
  "Alarm Clear": "告警清除",
  "Deleted": "已删除",
  "SOFT_DELETED": "已删除",
  "Unread": "未读",
  "Read": "已读",
  "Confirm": "确定",
  "Are you sure mark selected log as read?": "确定将所选日志标记为已读？",
  "Are you sure mark selected workflow log as read?": "确定将所选工作流消息标记为已读？",
  "Success mark alarm log as read!": "标记为已读成功！",
  "Failed to get server detail!": "获取云主机失败！",
  "Apply Type": "申请类型",
  "Apply Type Name": "申请类型名称",
  "Auto Approve Status": "自动审批状态",
  "Turned On": "已开启",
  "Turned Off": "已关闭",
  "Success setting apply type!": "更新审批方式成功！",
  "Falied to set auto approve!": "更新审批方式失败！",
  "Failed to get apply types!": "获取申请类型失败！",
  "Setting Auto/Manual": "开启/关闭自动审批",
  "No resource available, ": "没有可用的资源, ",
  "Maintenance strategy": "维护策略",
  "every": "每",
  "every hour": "每小时",
  "every day": "每天",
  "every minute": "每分",
  "every month": "每月",
  "minute": "分",
  "hour": "小时",
  "day": "天",
  "week": "周",
  "month": "月",
  "year": "年",
  "at": "的",
  "on": " ",
  "of": "的",
  "monday": "星期一",
  "tuesday": "星期二",
  "wednesday": "星期三",
  "thursday": "星期四",
  "friday": "星期五",
  "saturday": "星期六",
  "sunday": "星期天",
  "Cron backup": "定时备份",
  "timeout(s)": "单次超时(秒)",
  "Rotation": "最多保留数",
  "Backup at": "开始备份时间",
  "Backup server": "备份云主机",
  "Rule": "规则",
  "Created at": "创建时间",
  "IN_PROGRESS": "运行中",
  "minite(s)": "分钟",
  "every hour at ": "每小时第",
  "every day at ": "每天的",
  "st": "日",
  "every month at ": "每月的",
  "every year at ": "每年的",
  "every week at ": "每周的",
  "Rule": "规则",
  "Successfully delete rule: ": "删除规则成功: ",
  "Custom attributes": "自定义属性",
  "Failed to create cron backup task": "创建定时备份云主机任务失败",
  "Successfully delete rule: ": "删除规则成功: ",
  "Custom attributes": "自定义属性",
  "No deploy configuration available": "部署配置缺损",
  "Update deploy configuration successful": "更新部署配置成功",
  "Failed to update deploy configuration": "更新部署配置失败",
  "Is online": "是否在线",
  "Online": "在线",
  "Outline": "离线",
  "Role": "角色",
  "CPU info": "CPU详情",
  "Memory info": "内存详情",
  "Nic info": "网卡详情",
  "Disk info": "硬盘详情",
  "Frequency": "频率",
  "Physical Addr": "物理地址",
  "IP addr": "IP地址",
  "Available node": "可用节点",
  "Deploying node": "正在部署节点",
  "Error node": "部署错误节点",
  "Deployed node": "已部署节点",
  "Allocate role": "分配角色",
  "Allocate roles": "分配角色",
  "Node": "节点",
  "Host name": "节点名称",
  "Task": "任务",
  "Faild to get nodes": "获取节点失败",
  "Failed to get node detail": "获取节点详情失败",
  "Deployment": "部署",
  "cores": "核",
  "Available roles": "可选角色",
  "Selected roles": "已选角色",
  "No selected roles": "未选角色",
  "No available roles": "没有可选角色",
  "Successfully post deployment task": "提交部署任务成功",
  "Failed to post deployment task": "提交部署任务失败",
  "Failed to get nodes": "获取节点列表信息失败",
  "Failed to get roles": "获取结点角色信息失败",
  "Bad request, no node selected": "错误请求: 没有选择节点",
  "Successfully allocate roles": "为节点分配角色成功",
  "Failed to allocate roles": "为节点分配角色失败",
  "Untreated": "未处理",
  "Title": "标题",
  "Content": "内容",
  "Reporter": "反馈人",
  "Update At": "最近更新",
  "Close": "关闭",
  "Processing": "处理中",
  "Closed": "已关闭",
  "Feedback Info": "意见反馈详情",
  "Initial Content": "原始内容",
  "Belong Project": "所属项目",
  "Recent Reply": "最近回复",
  "Reply": "回复",
  "Detail Of Replies": "回复详情",
  "Add new reply.": "添加新回复",
  "Commit": "提交",
  "Success to reply feedback!": "意见反馈回复成功！",
  "Failed to reply feedback, try later!": "意见反馈回复失败，请稍后重试",
  "Failed to close feedback: ": "意见反馈关闭失败：",
  "Failed to update alarm logs!": "更新告警日志失败！",
  "Success close feedback: ": "意见反馈关闭成功！",
  "Failed to get feedbacks!": "获取意见反馈失败！",
  "No Replies!": "无任何回复！",
  "Apply": "申请",
  "Are you sure close feedback: ": "确定关闭意见反馈：",
  "Not Exist": "不存在",
  "Log load error, try again later!": "获取日志失败，稍后重试！",
  "Failed to create cron backup task": "创建定时备份云主机任务失败",
  "image_snapshot": "正在备份",
  "image_snapshot_pending": "正在备份",
  "Default network": "默认基础网络",
  "Trigger At": "规则触发时间",
  "Trigger timeout(s)": "单次执行超时(秒)",
  "Target": "规则作用对象",
  "Successfully update rule: ": "更新规则成功:",
  "Failed to update rule: ": "更新规则失败:",
  "Successfully update image: ": "更新镜像成功:",
  "Failed to update image: ": "更新镜像失败",
  "Can not be empty": "不能为空",
  "Must be shorter than 33": "长度不大于32",
  "Failed to get images": "获取镜像列表失败",
  "Can not delete image of other projects": "不能删除其它项目的镜像",
  "owner": "所属项目",
  "Successfully create volume backup: ": "创建云硬盘备份成功: ",
  "Nic": "网卡",
  "Service Status": "服务状态",
  "Success to enable compute node: ": "启用计算节点成功： ",
  "Failed to enable compute node: ": "启用计算节点失败： ",
  "Success to disable compute node: ": "禁用计算节点成功: ",
  "Failed to disable compute node: ": "禁用计算节点失败： ",
  "Success delete the compute node!": "删除计算节点成功！",
  "Failed delete the compute node!": "删除计算节点失败！",
  "Temporarily no data!": "暂无数据！",
  "Temporarily none ": "暂无",
  "No operation logs.": "暂无操作日志",
  "image_pending_upload": "等待上传镜像",
  "image_uploading": "正在上传镜像",
  "Bind": "绑定",
  "Unbind": "解除绑定",
  "Attach": "挂载",
  "Detach": "卸载",
  "Memory(GB)": "内存(GB)",
  "Memory(MB)": "内存(MB)",
  "Browsers behind are supported": "目前只支持以下浏览器",
  "Disable user ": "禁用用户",
  "Enabled user ": "启用用户",
  "success!": "成功",
  "failed!": "失败",
  "Disable project ": "禁用项目",
  "Enabled project ": "启用项目",
  "Attached Volumes": "云硬盘信息",
  "No attached volume": "未挂载云硬盘",
  "attached on": "挂载到",
  "Security groups configuration": "安全组配置",
  "Failed to switch to project dashboard": "切换到项目视图失败",
  "Failed to switch to admin dashboard": "切换到管理员视图失败",
  "Public image": "系统共享",
  "Project image": "项目所属",
  "Disk Capacity": "硬盘容量",
  "None Members": "暂无用户",
  "Quota Usage": "配额使用情况",
  "None Floating IP Binded": "无外网IP",
  "MIGRATING": "正在迁移",
  "Get Full Log": "获取完整日志",
  "No projects belongs": "无所属项目",
  "Project List": "项目列表",
  "Belongs Projects": "所属项目",
  "No Available Project": "无可选项目",
  "Success separate project!": "移出项目成功！",
  "Failed separate project!": "移出项目失败！",
  "Success join in project!": "加入项目成功！",
  "Failed join in successful!": "加入项目失败！",
  "Assign Project": "分配项目",
  "ALL": "全部",
  "Success update password, Please login again.": "修改密码成功, 请重新登陆。",
  "Current password error!": "原密码不正确！",
  "Modify password failed!": "修改密码失败！",
  "Creater": "创建者",
  "Successfully delete network: ": "删除内网成功: ",
  "Failed to delete network: ": "删除网络失败: ",
  ", please confirm whether this network is used": ", 请确认该网络是否正在使用",
  "Advance config": "自定义属性",
  "logout": "退出登录",
  "In backup process, see backup progress at image page": "正在备份中，您可以去镜像界面查看云主机备份进度",
  "Instance backup": "云主机备份",
  "Add properties": "添加属性",
  "no properties": "无自定义属性",
  "No floating ips": "无外网IP",
  "Failed to get projects": "获取项目列表失败",
  "Could not get user data, please refresh page.": "获取用户信息失败，请您刷新页面",
  "No available instances": "没有可用主机",
  "Successfully attach volume: ": "挂载云硬盘成功: ",
  "Failed to attach volume: ": "挂载云硬盘失败: ",
  "Failed to detach volume: ": "卸载云硬盘失败: ",
  "Successfully detach volume: ": "卸载云硬盘成功: ",
  "Failed to get servers": "获取云主机失败",
  "No available server": "没有可用云主机",
  "Successfully bind floating ip: ": "绑定外网IP成功: ",
  "Failed to bind floating ip: ": "绑定外网失败: ",
  "Failed to unbind floating ip: ": "解除绑定外网失败: ",
  "Successfully unbind floating ip: ": "解除绑定外网IP成功: ",
  "Instance NIC": "云主机网卡",
  "Bind floating ip": "绑定外网IP",
  "Service down": "服务停止",
  "Service enabled": "服务正常",
  "Service disabled": "服务禁用",
  "Failed to unbind floating IP: ": "解除外网IP绑定失败: ",
  "Failed to bind floating IP: ": "绑定外网IP失败: ",
  "Failed to create volume backup: ": "创建云硬盘备份失败: ",
  "on": "开启",
  "off": "关闭",
  "Length must less than ": "长度不能超过",
  "alarm_log": "告警日志",
  "overview": "概览",
  "project": "项目",
  "user": "用户",
  "instance": "云主机",
  "flavor": "规格",
  "image": "镜像",
  "volume": "云硬盘",
  "internal_network": "内网",
  "publick_network": "外网",
  "cluster": "集群",
  "compute_node": "计算节点",
  "storage_node": "存储节点",
  "alarm_rule": "告警规则",
  "info": "系统信息",
  "apply": "申请处理",
  "apply_setting": "申请设置",
  "feedback": "意见反馈",
  "deploy_config": "部署配置",
  "deploy": "部署",
  "deploy_log": "部署日志",
  "operation_log": "操作日志",
  "security_group": "安全组",
  "secret_key": "密钥",
  "public_net": "外网",
  "quota": "配额",
  "Query": "查询",
  "Export": "导出",
  "Instances Uptime(Hour)": "云主机使用总时长(小时)",
  "CPU Hours": "CPU使用总时长",
  "RAM Hours(GB*Hour)": "内存使用总时长(GB×小时)",
  "Disk Hours(GB*Hour)": "磁盘使用总时长(GB×小时)",
  "Volumes Uptime(GB*Hour)": "云硬盘使用总时长(GB×小时)",
  "Resources Uptime(Hour)": "资源使用总时长(小时)",
  "Detail usage of instances": "云主机使用详情",
  "Detail usage of volumes": "云硬盘使用详情",
  "Failed to get volume.": "获取云硬盘数据失败.",
  "Temporarily no statistic data!": "暂无统计数据！",
  "Disk (GB)": "磁盘(GB)",
  "Uptime (Hour)": "运行时长(小时)",
  "Show": "展开",
  "Hide": "收起",
  "Deleted": "已删除",
  "Error to load project statistic.": "获取项目统计失败！",
  "Hotspot monitoring": "热点监控",
  " Resource Hostspot Monitoring Map": "资源热点监控图",
  "Memory usage": "内存使用率",
  "CPU util": "CPU利用率",
  "Running instances behind": "物理机下运行的云主机",
  "Recommend host(Drag instance point to host for migration)": "推荐迁移目标物理机(拖动云主机点到下面列表上实现迁移)",
  "CPU num": "CPU个数",
  "Memory Capacity": "内存容量",
  "Used memory": "已用内存",
  "CPU usage": "CPU利用率",
  "Migrate instance": "迁移云主机",
  "Host info": "物理机详情",
  "No instances running.": "暂无运行的云主机",
  "Migrate instance ": "迁移云主机",
  " to ": "到",
  " successful": "成功",
  " failed": "失败",
  "User name": "用户名",
  "Project name": "项目名",
  "Project ID": "项目ID",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Success to reset password!": "重置用户密码成功！",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Export All": "导出所有",
  "Hotspot monitoring rank": "热点监控排名",
  "Detail": "详情",
  "Snapshots still depent on volume: ": "有备份依赖于云硬盘: ",
  "Retrieve Password": "找回密码",
  "Register Email": "注册邮箱",
  "Submit": "提交",
  "Succeed to send email!": "发送邮件成功！",
  "Return To Login": "返回登录",
  "Please input an effective email.": "请输入正确的邮箱地址",
  "The password reset mail has been sent.": "重置密码邮件成功发送！",
  "We have sent you an email containing a link that will allow you to reset your password for the next 24 hours.": "系统已将重置密码的链接发送到您的邮箱，请在24小时内完成修改！",
  "Please check your spam folder if the email does not appear within a few minutes.": "若几分钟内未收到邮件，请检查邮件垃圾箱！",
  "Succeed to reset password!": "重置密码成功！",
  " seconds later, jump to the home page.": "秒后，跳转至首页。",
  "The link has expired or is incomplete.": "该链接已过期或不完整！",
  "Please send a request to retrieve password again!": "请重新请求重置密码!",
  "Please input ": "请输入",
  "password": "密码",
  "Failed to reset the password! Try again later!": "重置密码失败！请稍后重试！",
  "Forget Password ?": "忘记密码 ?",
  "Reset password": "重置密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "email not exist": "邮箱地址不存在",
  "The password of admin could not to reset!": "超级管理员密码不可修改！",
  "Hidden": "隐藏",
  "Not input": "<未填>",
  "Health status": "健康状态",
  "OSD node stat": "OSD节点统计",
  "Monitor node stat": "监控节点统计",
  "Storage usage": "存储使用率",
  "Down OSD": "故障OSD",
  "All OSD": "总OSD节点数",
  "Down monitor": "故障监控节点",
  "All monitor": "总监控节点数",
  "Resource Create": "资源创建",
  "Create Floating": "分配外网IP",
  "Failed to create instance %s": "创建云主机%s失败",
  "Failed to migrate instance %s": "迁移云主机%s失败",
  "Failed to resize instance %s": "调整云主机%s配置失败",
  "Failed to delete instance %s": "删除云主机%s失败",
  "Failed to stop instance %s": "关闭云主机%s失败",
  "Failed to start instance %s": "开启云主机%s失败",
  "Failed to power on instance %s": "开启云主机%s失败",
  "Failed to power off instance %s": "关闭云主机%s失败",
  "Failed to rebuild instance %s": "重新创建云主机%s失败",
  "Failed to reboot instance %s": "重启云主机%s失败",
  "Failed to create snapshot for instance %s": "为云主机%s创建备份失败",
  "Failed to associate floating ip to instance %s": "为云主机%s设置外网IP失败",
  "Failed to disassociate floating ip from instance %s": "解除云主机%s的外网IP失败",
  "Failed to pause instance %s": "暂停云主机%s失败",
  "Failed to unpause instance %s": "启动云主机%s失败",
  "Failed to suspend instance %s": "云主机%s休眠失败",
  "Failed to resume instance %s": "唤醒云主机%s失败",
  "Failed to attach volume to instance %s": "为云主机%s挂载云硬盘失败",
  "Failed to detach volume from instance %s": "卸载云主机%s云硬盘失败",
  "Successfully created instance %s": "创建云主机%s成功",
  "Successfully deleted instance %s": "删除云主机%s成功",
  "Successfully rebooted instance %s": "重启云主机%s成功",
  "Successfully powered off instance %s": "关闭云主机%s成功",
  "Successfully powered on instance %s": "开启云主机%s成功",
  "Successfully suspended instance %s": "云主机%s休眠成功",
  "Successfully resumed instance %s": "唤醒云主机%s成功",
  "Successfully created backup for instance %s": "为云主机%s创建备份成功",
  "Successfully resized instance %s": "调整云主机%s的配置成功",
  "Successfully attached volume to instance %s": "为云主机%s挂载云硬盘成功",
  "Successfully detached volume from instance %s": "卸载云主机%s的云硬盘成功",
  "Successfully associated floating ip to instance %s": "为云主机%s设置外网IP成功",
  "Successfully disassociated floating ip from instance %s": "解除云主机%s的外网IP成功",
  "Failed to create volume %s": "失败创建云硬盘%s",
  "Successfully created volume %s": "创建云硬盘%s成功",
  "Successfully deleted volume %s": "删除云硬盘%s成功",
  "Successfully created volume snapshot %s": "创建云硬盘%s的备份成功",
  "Successfully deleted volume snapshot %s": "删除云硬盘%s的备份成功",
  "Failed to upload image %s": "上传镜像%s失败",
  "Successfully created image %s": "创建镜像%s成功",
  "Successfully deleted image %s": "删除镜像%s成功",
  "Instance %s is %s ...": "云主机%s正在%s ...",
  "Instance %s is creating": "云主机%s正在创建中 ...",
  "Instance %s is %s %s": "云主机%s正在%s%s ...",
  "Volume %s is %s ...": "云硬盘%s正在%s ...",
  "Successfully post instances creating task, please wait ...": "提交云主机创建任务成功，请等待 ...",
  "creating backup": "创建云主机备份",
  "binding floating ip": "绑定外网IP",
  "removing floating ip": "解除外网IP绑定",
  "hotspot": "热点监控",
  "statistic": "统计",
  "times": "次",
  "Completed": "已完成",
  "Apply Handle": "申请审批",
  "Apply Result": "审批意见",
  "Agree": "通过",
  "Reason": "拒绝原因",
  "create_source": "启动源",
  "image": "镜像",
  "vcpus": "CPU个数",
  "ram": "内存",
  "disk": "硬盘",
  "due_time": "使用时间",
  "number": "个数",
  "bind_public_ip": "绑定外网IP",
  "name": "名称",
  "credentials": "验证方式",
  "key": "密钥",
  "handle_result": "审批结果",
  "Resource Creating": "资源创建中",
  "Rejected": "已拒绝",
  "request_name": "申请名称",
  "request_type_id": "申请类型ID",
  "apply_reason": "申请原因",
  "Waiting Resource Creating": "等待资源创建",
  "Revoked": "已取消",
  "Expired": "已过期",
  "Failed at resource creating": "资源创建失败",
  "instances": "云主机",
  "reject_reason": "拒绝原因",
  "extend": "延长时间",
  "type": "类型",
  "request_info": "申请信息",
  "Request name": "申请名称",
  "Workflow request type": "申请类型ID",
  "Apply reason": "申请原因",
  "Create source": "启动源",
  "memory(gb)": "内存(GB)",
  "disk(gb)": "磁盘(GB)",
  "Due time": "申请时长",
  "Instance number": "云主机个数",
  "network": "网络",
  "bind ip": "绑定IP",
  "Basic Info": "基本信息",
  "Handle request": "申请处理",
  "Handle": "审批结果",
  "Refuse reason": "拒绝原因",
  "Approve": "通过",
  "Refuse": "拒绝",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Failed to bind floating ip to %s": "为云主机%s绑定外网IP失败",
  "Failed to remove floating ip from %s": "解除云主机%s外网IP绑定失败",
  "Volume size is smaller than image size %s": "云硬盘小于镜像需要的最小规格%s",
  "Failed to create volume.": "创建云硬盘失败",
  "Free VCPUS": "空闲CPU",
  "Unpublish": "待发布",
  "Published": "已发布",
  "Publish": "发布",
  "Success update app status.": "更新应用状态成功！",
  "Success publish app.": "发布应用成功！",
  "App Store": "应用商店",
  "appstore": "应用商店",
  "Type Name": "类型名",
  "Version": "版本",
  "No available host in this cluster": "在本集群中没有其它的物理机了",
  "Host not in any cluster by default(In Default view).": "本物理机未添加到任何集群中",
  "Success to update cluster nodes!": "更新集群成功",
  "Router": "路由器",
  "Routers": "路由器",
  "Create Router": "创建路由器",
  "Open Gateway": "开启外网网关",
  "Close Gateway": "关闭外网网关",
  "Add Interface": "关联子网",
  "Add Port": "关联子网",
  "Subnet": "子网",
  "IP Address": "IP地址",
  "Success to delete router": "删除路由器成功:",
  "This router has connected subnet, please remove.": "该路由器已关联子网，删除前请先解除关联。",
  "Success clear external network.": "关闭外网网关成功.",
  "Error at open external network!": "开启外网网关失败。",
  "Success add interface.": "关联子网成功",
  "Failed to add interface.": "关联子网失败",
  "Connected": "已开启",
  "Disconnected": "已关闭",
  "Base Info": "基本信息",
  "External Network": "外部网络",
  "Relited Server": "关联云主机",
  "Mac Address": "MAC地址",
  "Success to delete port:": "删除虚拟网卡成功",
  "Ports": "虚拟网卡",
  "Create Port": "创建虚拟网卡",
  "Attach Instance": "绑定云主机",
  "Detach Instance": "从云主机卸载",
  "Relatived Instance": "关联云主机",
  "Success delete subnets.": "删除子网成功。",
  "Success to delete subnet: ": "删除子网成功: ",
  "Failed to delete subnet: : ": "删除子网失败: ",
  "disconnect": "断开",
  "Disconnect": "断开",
  "Subnet in use, could not be delete.": "子网正在使用中，无法被删除。",
  "Success delete network:": "删除网络成功:",
  "Networks": "网络",
  "Create Network": "创建网络",
  "Create Subnet": "创建子网",
  "Subnets": "子网",
  "Attach Router": "连接路由器",
  "Disconnect Router": "断开路由器",
  "Connected Router": "已连接路由器",
  "IP Version": "IP 版本",
  "CIDR Range": "CIDR范围",
  "Enable DHCP": "启用DHCP",
  "Security Group": "安全组",
  "Port Name": "虚拟网卡名称",
  "Interfaces": "虚拟网卡",
  "Gateway IP": "网关IP",
  "Allocation Pools": "地址分配池",
  "Relatived Instances": "关联云主机",
  "Subnet Name": "子网名称",
  "Network topology": "网络拓扑",
  "net_topology": "网络拓扑",
  "No subnet!": "暂无子网",
  "Fixed IP": "内网IP",
  "Floating IP": "外网IP",
  "Success create port.": "创建虚拟网卡成功",
  "Success attach to instance!": "关联到云主机成功",
  "Failed attach to instance!": "关联到云主机失败",
  "Success detach to instance!": "从云主机卸载成功",
  "Failed detach to instance!": "从云主机卸载失败",
  "Select Network": "选择网络",
  "Relative Router": "连接路由器",
  "Success to create subnet.": "创建子网成功。",
  "Failed to create subnet.": "创建子网失败",
  "Error at create network.": "创建网络失败",
  "Success to bind router!": "连接到路由器成功",
  "Failed to bind router!": "连接到路由器失败",
  "Reply could not empty!": "回复不可为空",
  "Success delete project: ": "删除项目成功：",
  "Failed delete project: ": "删除项目失败：",
  "Retry resource create": "重试资源创建",
  "Retry resource create for": "重试资源创建对",
  "Retry": "重试",
  "Success to retry resource create.": "重试资源创建成功",
  "Failed to retry resource create.": "重试资源创建失败",
  "Is Shared": "共享",
  "TRUE": "是",
  "FALSE": "否",
  "false": "否",
  "true": "是",
  "Action": "操作",
  "Success to detach router.": "断开路由器成功",
  "Failed to detach router.": "断开路由器失败",
  "Success create netowrk!": "创建网络成功",
  "Error at delete network.": "删除网络失败。",
  "The subnet of this network has been in use, can't delete.": "当前网络中有子网正在被使用，无法删除。",
  "Lack of CPU quota": "CPU配额不足",
  "Lack of instance quota": "云主机配额不足",
  "Lack of memory quota": "内存配额不足",
  "Flavor's disk is too small for requested image.": "硬盘容量小于镜像需要的最小值",
  "Failed to migrate instance to host %s": "迁移云主机到物理机%s失败",
  "Success to migrate instance to host %s": "迁移云主机到物理机%s成功",
  "INFO": "信息",
  "warn": "警告",
  "WARN": "警告",
  "error": "错误",
  "Reject reason": "拒绝原因",
  "Key could not be empty": "Key 不能为空",
  "Key is already exist": "Key 值已存在",
  "Failed delete subnet: ": "子网删除失败：",
  "The subnet: ": "子网：",
  "has been in use, can't delete.": "正在使用中，无法删除。",
  "External": "外网",
  "Network Type": "网络类型",
  "Choice Subnet": "选择子网",
  "DOWN": "关闭",
  "The IP address has been in use. Failed to create port.": "该IP地址已被使用，网卡创建失败。",
  "The IP address has been used! Failed to add interface.": "该IP地址已被占用，关联子网失败。",
  "Failed to create port.": "网卡创建失败。",
  "Success to update router.": "更新路由器成功。",
  "Failed to update router.": "更新路由器失败。",
  "Success to update network.": "更新网络成功。",
  "Failed to update network.": "更新网络失败。",
  "Success to update subnet.": "更新子网成功。",
  "Failed to update subnet.": "更新子网失败。",
  "routers": "路由器",
  "networks": "网络",
  "subnets": "子网",
  "ports": "虚拟网卡",
  "Successfully update %s: %s": "更新%s成功: %s",
  "Failed to update %s: %s": "更新%s失败: %s",
  "Successfully delete rule": "删除安全组规则成功",
  "Failed to delete rule": "删除安全组规则失败",
  "Successfully add rule": "添加安全组成功",
  "Failed to add rule": "添加安全组失败",
  "Failed to get security groups": "获取安全组列表失败",
  "Direction": "方向",
  "default": "默认",
  "Remote": "远程",
  "Egress": "上行",
  "Ingress": "下行",
  "egress": "上行",
  "ingress": "下行",
  "Intranet": "内网",
  "External": "外网",
  "SHUTDOWN": "关闭",
  "Success to update subnet DHCP.": "更新子网DHCP成功。",
  "Failed to update subnet DHCP.": "更新子网DHCP失败。",
  "Add Gateway": "开启外网网关",
  "Success to create router, but has not external network in system, can not open external gateway of the router.": "路由器创建成功，但是由于当前系统中没有外网，无法开启路由器外网网关。",
  "Success to create router.": "路由器创建成功",
  "Failed to create router.": "路由器创建失败",
  "Success to delete router:": "成功删除路由器:",
  "DNS name servers": "DNS域名解析服务",
  "The user name has been used: ": "用户名已被使用: ",
  "Failed to create user.": "创建用户失败！",
  "No available host.": "无可选择迁移的物理机",
  "Network Info": "网络信息",
  "Subnet Info": "子网信息",
  "Advance Config": "高级选项",
  "Disable Gateway": "禁用网关",
  "Allocation Pool": "分配地址池",
  "Host Routes": "主机路由",
  "DNS servers for subnet, separate by commas.": "子网的DNS域名解析服务器，多个可由逗号分隔。",
  "Start and end address, each row of a record. Like: 192.168.0.2,192.168.0.6": "分配地址段，起始和结束由逗号分隔，每行一条。例如: 192.168.0.2,192.168.0.6",
  "Additional routes for host, destination CIDR and nexthop, each row of a record. Like: 192.168.200.0/24,10.56.1.254": "为主机配置额外的路由，目的CIDR和下一跳由逗号分隔，每条一行。例如：192.168.200.0/24, 10.56.1.254",
  "Success to update alarm rule status.": "更新告警规则状态成功。",
  "Failed to update alarm rule status.": "更新告警规则状态失败。",
  "Session timeout, please login again": "会话过期, 请重新登录",
  "Select IP": "选择网络",
  "Floating IP Pool": "外网IP池",
  "Success to create network and subnet.": "创建网络和子网成功.",
  "Success to create network.": "创建网络成功。",
  "CPU number": "CPU 个数",
  "Instance Number": "虚拟机个数",
  "Disk size(GB)": "硬盘大小(GB)",
  "Volume number": "云硬盘个数",
  "Ram size(MB)": "内存大小(MB)",
  "Floating IP number": "外网IP个数",
  "Load Banlancer": "负载均衡器",
  "Create Load Balancer": "创建负载均衡器",
  "VIP Manage": "VIP管理",
  "Member Mange": "成员管理",
  "Provider": "驱动",
  "Vip": "VIP",
  "LB Method": "负载均衡策略",
  "VIP Info": "VIP信息",
  "vip_address": "内网IP",
  "vip_floatingip": "外网IP",
  "Protocol": "协议",
  "Protocol Port": "协议端口",
  "Session Persistence": "会话持久化",
  "Connection Limit": "连接限制",
  "Members": "成员",
  "Weight": "权重",
  "Select Subnet": "选择子网",
  "Select Protocol": "选择协议",
  "Select Load Banlence Method": "负载均衡策略",
  "Edit default monitor": "编辑健康检查",
  "Type of health monitor": "检查方式",
  "Interval": "检查频率",
  "Timeout": "超时时长",
  "Max retries": "重试次数",
  "Bind Floating IP": "绑定外网IP",
  "Select FloatingIP": "选择外网IP",
  "Available servers": "可选主机",
  "Server Name": "主机名",
  "Selected members": "已选成员",
  "Remove": "移除",
  "Add Member": "添加成员",
  "ROUND_ROBIN": "轮循",
  "LEAST_CONNECTIONS": "最小连接数",
  "SOURCE_IP": "源IP",
  "Success to add health monitor": "添加健康监控成功。",
  "Failed to add health monitor": "添加健康监控失败。",
  "Failed to create health monitor": "创建健康监控失败。",
  "Success to bind floating ip": "绑定外网IP成功",
  "Success to craete load banlancer.": "创建负载均衡器成功。",
  "Failed at create load banlancer.": "创建负载均衡器失败。",
  "Failed to load load balancer.": "负载均衡器加载失败。",
  "Success to update members of load balancer.": "更新负载均衡器成员成功。",
  "Failed to update members of load balancer.": "更新负载均衡器成员失败。",
  "Success update vip.": "更新VIP成功。",
  "Failed update vip.": "更新VIP失败。",
  "Success to create vip.": "添加VIP成功",
  "Failed to create vip.": "添加VIP失败",
  "lbaas": "负载均衡器",
  "lbs": "负载均衡器",
  "Success to delete load balancer:": "删除负载均衡器成功:",
  "Failed to delete load balancer.": "删除负载均衡器失败。",
  "Success to update load balancer.": "更新负载均衡器成功。",
  "Failed to update load balancer.": "更新负载均衡器失败。",
  "External network is not reachable, please connect external network using router": "外部网络不可达, 请使用路由连接外网",
  "Admin Name": "管理员名称",
  "Admin Password": "管理员密码",
  "Change View": "切换视图",
  "Volume Name": "云硬盘名称",
  "Volume Size": "云硬盘大小(GB)",
  "LOGO": "图标",
  "Failed to get List!": "获取下拉列表失败",
  "Successfully to restore instance:": "还原云主机成功：",
  "Successfully update server: ": "修改云主机成功：",
  "Successfully update server auto boot: ": "成功修改云主机自启动为：",
  "Failed to update server: ": "修改云主机失败：",
  "Failed to update server auto boot: ": "无法修改云主机为：",
  "Failed to restore instance::": "还原云主机失败：",
  "This router has connected to subnet, separate subnet before delete it.": "路由器已关联到子网，删除前请先断开子网。",
  "Failed to restore instance:": "还原云主机失败：",
  "resizing": "调整配额中",
  "resize_prep": "准备调整",
  "resize_migrating": "调整配额中",
  "memory usage": "内存使用率",
  "cpu usage": "CPU使用率",
  "disk read bytes rate": "硬盘读速率",
  "disk write bypes rate": "硬盘写速率",
  "network incoming bytes rate": "网络输入速率",
  "network outgoing bytes rate": "网络输出速率",
  "greater": "大于",
  "greater or equal": "大于或等于",
  "less": "小于",
  "less or equal": "小于或等于",
  "equal": "等于",
  "not equal": "不等于",
  "triggered": "触发",
  "cleared": "清除",
  "avg": "平均值",
  "max": "最大值",
  "min": "最小值",
  "Alarm is %(state)s as %(statistic)s of %(meter)s is %(comparison)s than %(compare)s in %(interval)s seconds.":
    "告警%(state)s: 在%(interval)s内%(meter)s的%(statistic)s%(comparison)s%(compare)s",
  "create instance": "创建云主机",
  "delete instance": "删除云主机",
  "reboot instance": "重启云主机",
  "shutdow instance": "关闭云主机",
  "power off instance": "关闭云主机",
  "power on instance": "开启云主机",
  "suspend instance": "挂起云主机",
  "resume instance": "唤醒云主机",
  "snapshot instance": "为云主机打快照",
  "resize instance": "调整云主机规格",
  "attach volume to instance": "为云主机挂载云硬盘",
  "detach volume from instance": "从云主机卸载云硬盘",
  "associate floating ip": "绑定外网",
  "disassociate floating ip": "解除外网绑定",
  "allocate floating ip": "分配外网",
  "deallocate floating ip": "回收外网",
  "create volume": "创建云硬盘",
  "delete volume": "删除云硬盘",
  "create volume snapshot": "创建云硬盘快照",
  "delete volume snapshot": "删除云硬盘快照",
  "create image": "创建镜像",
  "delete image": "删除镜像",
  "create network": "创建网络",
  "delete network": "删除网络",
  "create subnet": "创建子网",
  "delete subnet": "删除子网",
  "create port": "创建网卡",
  "delete port": "删除网卡",
  "Operator": "操作者",
  "success": "成功",
  "error": "失败",
  "Resource name": "资源名称",
  "Failed to update workflow logs!": "更新工作流消息志失败",
  "Application": "申请",
  "Applicant": "申请人",
  "Applicant project": "项目",
  "Application time": "申请时间",
  "Success mark workflow log as read!": "标记工作流消息为已读成功",
  "create_instance": "创建云主机",
  "create_volume": "创建云硬盘",
  "quota_request": "更改配额",
  "register": "注册",
  "create_floating_ip": "创建外网IP",
  "app_mysql": "申请MySQL集群",
  "instance_due_time_extend": "延长云主机使用时间",
  "%(user)s had post a application of %(content)s": "%(user)s提交了一份%(content)s申请",
  "Workflow Log": "工作流消息",
  "workflow_log": "工作流消息",
  "No available networks": "无可选网络",
  "No available subnet.": "无可用子网。",
  "Success to detach subnet.": "断开子网成功。",
  "Failed to detach subnet.": "断开子网失败。",
  "Connected Subnets": "已关联子网",
  "Network Name": "网络名称",
  "Confirm to detach subnet: ": "确定断开子网关联：",
  "Relative": "关联",
  "IP Assign": "IP分配",
  "Auto": "自动",
  "Assign": "指定",
  "Please select one fixed ip, or use auto assign.": "请至少选择一个IP，或者选用自动分配方式。",
  "Error format for ip address.": "请输入正确的IP格式",
  "This ip has been used.": "该IP地址已被占用",
  "The last sit of ip address not in available range.": "IP地址最后一位超出可用范围。",
  "Available range: ": "可用范围: ",
  "Networking Traffic": "网络流量",
  "Successfully associated floating ip %s to instance": "成功绑定外网IP%s到云主机上",
  "Successfully disassociated floating ip %s from instance": "成功将外网%s从云主机上解除绑定",
  "Please input letters, digits or underline.": "请输入字母，数字或下划线.",
  "Successfully attached volume %s": "挂载云硬盘%s成功",
  "Successfully detached volume %s": "卸载云硬盘%s成功",
  "Volume snapshot %s is %s": "云硬盘备份%s正在%s ...",
  "User is disabled!": "该用户已被禁用!",
  "Sorry, you have no more quota to get new %s": "抱歉, 你已经没有更多的配额去获得新的%s了.",
  "Successfully allocate floating ip.": "分配外网IP成功。",
  "Failed to restore instance::": "还原云主机失败：",
  "Failed set default quota": "设置默认配额失败",
  "Success set default quota": "设置默认配额成功",
  "Default quota": "默认配额",
  "gigabytes": "云硬盘容量(GB)",
  "Value": "数值",
  "Modify": "修改",
  "Modify Default Quota": "修改默认配额",
  "System Quota": "系统配额",
  "Successfully allocate floating ip.": "分配外网IP成功。",
  "None available floating ip": "无可用外网IP",
  "No Available IP Pool": "无可用IP池",
  "No Available Servers": "无可用云主机",
  "fixed_ip": "内网IP",
  "subnet": "子网",
  "Important Notes": "重要提示",
  "Current apply has out of project quotas limits, please reject the apply or extend quotas.": "该申请中部分字段超出项目配额，请拒绝该申请或扩展项目配额。",
  "Items detail of out limits:": "超出配额字段详情",
  "Field": "字段",
  "Used/Limit": "已使用/配额总量",
  "Count of apply": "申请量",
  "Its initial value is the snapshot's password which you had chose.": "其初始值是您已选择的备份(快照)的密码.",
  "subnet": "子网",
  "Confirm reset user's password to: ": "确定将用户密码重置为： ",
  "Select instance": "选择云主机",
  "Get server quota error: %s": "获取项目配额失败: %s",
  "Failed to switch to %s region": "切换到%s域失败",
  "This value has been took up.": "该值已被占用.",
  "Failed delete apply!": "删除申请失败！",
  "Metering": "计费",
  "priceMake": "定价",
  "resourceItem": "项目",
  "resourcePrice": "价格",
  "InstanceDetail": "实例详单",
  "Price": "金额",
  "totalPrice": "总计(元)",
  "CPU (core)": "CPU (核)",
  "Consume Price": "消费金额",
  "ResourceName": "服务名称",
  "PriceModify": "定价修改",
  "ModifyConfirm": "提交修改",
  "Price CPU": "CPU(元/小时)",
  "Price Ram": "内存(元/GB/小时)",
  "Price Volume": "硬盘(元/GB/小时)",
  "Price Network": "带宽(元/GB/小时)",
  "(service_compute)": "（虚拟机）",
  "(service_volume)": "（云硬盘）",
  "Stat & Metering": "统计和计费",
  "Failed to update prices.": "定价更新失败！",
  "Successfully to update prices.": "更新定价成功！",
  "metering": "计费",
  "Network Base": "基本属性",
  "Network Advance": "高级属性",
  "Bridge Name": "网桥名称",
  "Bridge Interface": "物理网卡",
  "DHCP Server": "DHCP服务器",
  "The gateway address": "网关地址",
  "The DHCP server address": "DHCP服务地址",
  "DNS Server": "DNS服务地址",
  "Allocation Range": "IP分配范围",
  "Start and end address, each row of a record. Like: 192.168.0.2,192.168.0.6": "IP分配范围的起始和结束，以逗号分隔：192.168.0.2,192.168.0.99",
  "Share Address": "共享地址",
  "Multi Host": "多节点",
  "Warning: the vsphere 5.0 create snapshot not supported.": "警告: vsphere 5.0 版本不支持创建快照.",
  "Notice: volume can only attach to instance which has powered off.": "注意: 云硬盘只能挂载到处于关机状态下的云主机.",
  "Save Modified": "保存修改",
  "Security groups in use": "已添加的安全组",
  "Security groups free": "未添加的安全组",
  "Have no inuse security groups": "未使用安全组",
  "Have no free security groups": "无可用安全组",
  "Add security groups success.": "添加安全组成功.",
  "Failed to add security groups.": "添加安全组失败.",
  "Remove security groups success.": "移除安全组成功.",
  "Failed to remove security groups.": "移除安全组失败.",
  "Auto Boot": "开机自启动",
  "Successfully to create network.": "创建网络成功",
  "System Config": "系统配置",
  "system_config": "系统配置",
  "Options": "配置项",
  "Edit config option": "编辑配置项",
  "Fail to get option": "获取配置项失败",
  "Successuflly to update option!": "更新配置项成功！",
  "CPU quota is not enough!": "CPU配额不足!",
  "Ram quota is not enough!": "内存配额不足!",
  "Volume quota is not enough!": "云硬盘配额不足!",
  "Select at least one volume to back up!": "至少选择一个卷来备份!",
  "Snapshot Object": "备份对象",
  "Failed to update option!": "更新配置项失败!",
  "Network Mode": "网络模式",
  "Vlan Number": "Vlan ID",
  "The number of specific vlan": "指定Vlan ID",
  "The DNS server address": "DNS服务器地址",
  "Start and end address, like: 192.168.0.110,192.168.0.120": "IP地址范围，例如： 192.168.0.110,192.168.0.120",
  "Default value is %s": "默认值为%s",
  "Successed to create data volume backup: %s": "成功创建数据盘备份: %s",
  "Failed to create system volume backup: %s": "创建系统盘备份%s失败",
  "Failed to create project!": "创建项目失败",
  "Project's name already exist.": "项目名称已存在",
  "None subnet for select": "没有子网可供选择",
  "Volume %s is used to store image data.": "云硬盘%s当前用作存储镜像数据",
  "Must between 0 to 100.": "必须为0~100之间的数字",
  "Volume %s is used to store image data.": "云硬盘%s当前用作存储镜像数据",
  "Success to create group: %s": "成功创建用户组: %s",
  "Failed to create group: %s": "未能成功创建用户组: %s",
  "Success to add user(%s) to group(%s)": "成功将用户(%s)添加到了用户组(%s)中.",
  "Failed to add user(%s) to group(%s)": "未能成功将用户(%s)添加到用户组(%s)中.",
  "Success to remove user(%s) from group(%s)": "成功从用户组(%s)中移除了用户(%s).",
  "Failed to remove user(%s) from group(%s)": "未能成功从用户组(%s)中移除用户(%s).",
  "Success to delete group: %s": "成功删除了用户组: %s",
  "Failed to delete group: %s": "未能成功删除用户组: %s",
  "Group List": "用户组列表",
  "Group Management": "用户组管理",
  "Relationship Management": "关系管理",
  "Group Created": "用户组创建",
  "Group Name": "组名称",
  "Groups": "用户组",
  "Severity": "重要程度",
  "Low": "一般",
  "Moderate": "中等",
  "Critical": "严重"
}
